唔知大家用耳機聽歌開幾多格

係屋企：2-4格
出街：6格
利申：iphone

耳機12格
屋企開爆

屋企 1
出街 2
坐車 3

12格

巴打自己小心

一定開爆格

5格